是日靚下午茶 鮮茄汁香濃美國芝士焗牛胸腹(焗飯底)

好味？

好足料 又多芝士又多牛又多汁
微酸既茄汁令到個飯好開胃 越食越想食
啲牛好嫩 一放入口就化開曬
再配埋啲芝士增強左個飽肚感
最緊要食落喉嚨好c服 一個字：正呀

正阿

This is good
I have Tried it

應該係打非中 開左分身

中立非改名

中立非分身